{
    "meta": {
        "song_id": "0000021E",
        "dataset": "DAMP",
        "title": "Caramel - Sz\u00e1llok a dallal",
        "artist": "Caramel",
        "language": "hu",
        "writer_artirsts": [
            "Moln\u00e1r Ferenc Caramel"
        ]
    },
    "annotations": [
        {
            "paragraph": "Verse",
            "occurrence": 1,
            "time_index": [
                13.939583333333333,
                59.349999999999994
            ],
            "time_duration": 45.41041666666666,
            "singer": [
                "Caramel"
            ],
            "lines": [
                {
                    "line": "Gyermekk\u00e9nt \u00e1lmodtam \u00e9s",
                    "time_index": [
                        13.939583333333333,
                        16.33020833333333
                    ],
                    "time_duration": 2.3906249999999982
                },
                {
                    "line": "azt hittem \u00fagy lesz,",
                    "time_index": [
                        16.430208333333333,
                        19.849999999999998
                    ],
                    "time_duration": 3.419791666666665
                },
                {
                    "line": "hittem az \u00e9letben \u00e9s nem f\u00e1jt a sz\u00edvem.",
                    "time_index": [
                        19.95,
                        25.33958333333333
                    ],
                    "time_duration": 5.389583333333331
                },
                {
                    "line": "Tudtam, hogy \u00e9n v\u00e1ltom",
                    "time_index": [
                        25.43958333333333,
                        27.83020833333333
                    ],
                    "time_duration": 2.390625
                },
                {
                    "line": "meg majd a vil\u00e1got,",
                    "time_index": [
                        27.930208333333333,
                        31.08958333333333
                    ],
                    "time_duration": 3.159374999999997
                },
                {
                    "line": "l\u00e1ttam a j\u00f6v\u0151met \u00e9s semmi sem b\u00e1ntott.",
                    "time_index": [
                        31.18958333333333,
                        31.08958333333333
                    ],
                    "time_duration": -0.10000000000000142
                },
                {
                    "line": "",
                    "time_index": [
                        31.18958333333333,
                        39.06979166666667
                    ],
                    "time_duration": 7.880208333333336
                },
                {
                    "line": "Lelkemben mindig ott volt valami dallam,",
                    "time_index": [
                        39.16979166666667,
                        45.33020833333333
                    ],
                    "time_duration": 6.160416666666663
                },
                {
                    "line": "tudtam, hogy elmondhatok",
                    "time_index": [
                        45.43020833333333,
                        48.06979166666667
                    ],
                    "time_duration": 2.6395833333333343
                },
                {
                    "line": "b\u00e1rmit egy dalban,",
                    "time_index": [
                        48.16979166666667,
                        50.58958333333333
                    ],
                    "time_duration": 2.4197916666666615
                },
                {
                    "line": "\u00e9s hogy ha szeretn\u00e9m elsz\u00e1llok innen,",
                    "time_index": [
                        50.68958333333333,
                        56.83020833333333
                    ],
                    "time_duration": 6.140625
                },
                {
                    "line": "ez a dal majd rep\u00edt, a",
                    "time_index": [
                        56.93020833333333,
                        59.349999999999994
                    ],
                    "time_duration": 2.4197916666666615
                },
                {
                    "line": "sz\u00e1rny\u00e1n visz engem.",
                    "time_index": [
                        59.449999999999996,
                        59.349999999999994
                    ],
                    "time_duration": -0.10000000000000142
                },
                {
                    "line": "",
                    "time_index": [
                        59.449999999999996,
                        61.849999999999994
                    ],
                    "time_duration": 2.3999999999999986
                }
            ]
        },
        {
            "paragraph": "Bridge",
            "occurrence": 1,
            "time_index": [
                61.949999999999996,
                69.58958333333334
            ],
            "time_duration": 7.639583333333341,
            "singer": [
                "Caramel"
            ],
            "lines": [
                {
                    "line": "De mi\u00e9rt csak \u00e9n rep\u00fcljek,",
                    "time_index": [
                        61.949999999999996,
                        64.56979166666667
                    ],
                    "time_duration": 2.6197916666666785
                },
                {
                    "line": "hogyha m\u00e1s is sz\u00e1llhat,",
                    "time_index": [
                        64.66979166666667,
                        67.33020833333333
                    ],
                    "time_duration": 2.660416666666663
                },
                {
                    "line": "De mi\u00e9rt ne adjak dalban",
                    "time_index": [
                        67.43020833333333,
                        69.58958333333334
                    ],
                    "time_duration": 2.1593750000000114
                },
                {
                    "line": "sz\u00e1rnyat, az eg\u00e9sz vil\u00e1gnak.",
                    "time_index": [
                        69.68958333333333,
                        69.58958333333334
                    ],
                    "time_duration": -0.09999999999999432
                },
                {
                    "line": "",
                    "time_index": [
                        69.68958333333333,
                        73.08020833333333
                    ],
                    "time_duration": 3.390625
                }
            ]
        },
        {
            "paragraph": "Verse",
            "occurrence": 2,
            "time_index": [
                73.18020833333333,
                93.06979166666667
            ],
            "time_duration": 19.88958333333335,
            "singer": [
                "Caramel"
            ],
            "lines": [
                {
                    "line": "Ez a dal most sz\u00e1ll, \u00e9s",
                    "time_index": [
                        73.18020833333333,
                        75.81979166666667
                    ],
                    "time_duration": 2.6395833333333485
                },
                {
                    "line": "lehet, hogy t\u00e9ged megtal\u00e1l,",
                    "time_index": [
                        75.91979166666667,
                        78.58958333333334
                    ],
                    "time_duration": 2.6697916666666686
                },
                {
                    "line": "\u00edgy megismerhetsz engem, hogy",
                    "time_index": [
                        78.68958333333333,
                        82.16041666666668
                    ],
                    "time_duration": 3.4708333333333456
                },
                {
                    "line": "mi az, amire sz\u00edvem v\u00e1r,",
                    "time_index": [
                        82.26041666666667,
                        84.33958333333334
                    ],
                    "time_duration": 2.0791666666666657
                },
                {
                    "line": "\u00e9n is sz\u00e1llok e dallal,",
                    "time_index": [
                        84.43958333333333,
                        86.83958333333334
                    ],
                    "time_duration": 2.4000000000000057
                },
                {
                    "line": "magasan rep\u00fcl\u00f6k most fel\u00e9d,",
                    "time_index": [
                        86.93958333333333,
                        89.81979166666667
                    ],
                    "time_duration": 2.880208333333343
                },
                {
                    "line": "neked adom e dalt \u00e9s vele",
                    "time_index": [
                        89.91979166666667,
                        93.06979166666667
                    ],
                    "time_duration": 3.1500000000000057
                },
                {
                    "line": "egy\u00fctt a sz\u00edvem is ti\u00e9d.",
                    "time_index": [
                        93.16979166666667,
                        93.06979166666667
                    ],
                    "time_duration": -0.09999999999999432
                },
                {
                    "line": "",
                    "time_index": [
                        93.16979166666667,
                        102.31979166666667
                    ],
                    "time_duration": 9.150000000000006
                }
            ]
        },
        {
            "paragraph": "Verse",
            "occurrence": 3,
            "time_index": [
                102.41979166666667,
                121.58020833333333
            ],
            "time_duration": 19.160416666666663,
            "singer": [
                "Caramel"
            ],
            "lines": [
                {
                    "line": "Csal\u00f3dtam sokszor m\u00e1r",
                    "time_index": [
                        102.41979166666667,
                        104.33020833333333
                    ],
                    "time_duration": 1.9104166666666629
                },
                {
                    "line": "\u00e9s sok mindent b\u00e1nok,",
                    "time_index": [
                        104.43020833333333,
                        107.58020833333333
                    ],
                    "time_duration": 3.1500000000000057
                },
                {
                    "line": "a m\u00e9lyb\u0151l \u00e9n ink\u00e1bb a magasba v\u00e1gyom.",
                    "time_index": [
                        107.68020833333333,
                        113.56979166666667
                    ],
                    "time_duration": 5.8895833333333485
                },
                {
                    "line": "Hi\u00e1ba mondan\u00e1d, hogy nem hiszel bennem,",
                    "time_index": [
                        113.66979166666667,
                        119.31979166666667
                    ],
                    "time_duration": 5.650000000000006
                },
                {
                    "line": "\u00e9n akkor is tudom majd,",
                    "time_index": [
                        119.41979166666667,
                        121.58020833333333
                    ],
                    "time_duration": 2.160416666666663
                },
                {
                    "line": "hogy mit kell tennem.",
                    "time_index": [
                        121.68020833333333,
                        121.58020833333333
                    ],
                    "time_duration": -0.09999999999999432
                },
                {
                    "line": "",
                    "time_index": [
                        121.68020833333333,
                        124.58958333333334
                    ],
                    "time_duration": 2.9093750000000114
                }
            ]
        },
        {
            "paragraph": "Bridge",
            "occurrence": 2,
            "time_index": [
                124.68958333333333,
                132.08020833333333
            ],
            "time_duration": 7.390625,
            "singer": [
                "Caramel"
            ],
            "lines": [
                {
                    "line": "Addig am\u00edg sz\u00f3l a dal, az \u00e9n sz\u00edvemben,",
                    "time_index": [
                        124.68958333333333,
                        130.33958333333334
                    ],
                    "time_duration": 5.650000000000006
                },
                {
                    "line": "addig gondolatban",
                    "time_index": [
                        130.43958333333333,
                        132.08020833333333
                    ],
                    "time_duration": 1.640625
                },
                {
                    "line": "sz\u00e1rnyalok a fellegekben.",
                    "time_index": [
                        132.18020833333333,
                        132.08020833333333
                    ],
                    "time_duration": -0.09999999999999432
                },
                {
                    "line": "",
                    "time_index": [
                        132.18020833333333,
                        135.68020833333333
                    ],
                    "time_duration": 3.5
                }
            ]
        },
        {
            "paragraph": "Verse",
            "occurrence": 4,
            "time_index": [
                135.78020833333332,
                175.333
            ],
            "time_duration": 0,
            "singer": [
                "Caramel"
            ],
            "lines": [
                {
                    "line": "Mindig v\u00e1rok r\u00e1d, m\u00edg van",
                    "time_index": [
                        135.78020833333332,
                        138.83020833333333
                    ],
                    "time_duration": 3.0500000000000114
                },
                {
                    "line": "el\u00e9g er\u0151 a sz\u00edvemben,",
                    "time_index": [
                        138.93020833333333,
                        141.41041666666666
                    ],
                    "time_duration": 2.480208333333337
                },
                {
                    "line": "soha nem adom fel, ne is",
                    "time_index": [
                        141.51041666666666,
                        144.81979166666667
                    ],
                    "time_duration": 3.309375000000017
                },
                {
                    "line": "k\u00e9rd, ezt nem teszem,",
                    "time_index": [
                        144.91979166666667,
                        147.08020833333333
                    ],
                    "time_duration": 2.160416666666663
                },
                {
                    "line": "mindig harcolok \u00e9rted, k\u00fczdeni",
                    "time_index": [
                        147.18020833333333,
                        149.58020833333333
                    ],
                    "time_duration": 2.4000000000000057
                },
                {
                    "line": "fogok, m\u00edg b\u00edrja sz\u00edvem",
                    "time_index": [
                        149.68020833333333,
                        152.58020833333333
                    ],
                    "time_duration": 2.9000000000000057
                },
                {
                    "line": "nem adom fel, hiszen",
                    "time_index": [
                        152.68020833333333,
                        155.56979166666667
                    ],
                    "time_duration": 2.8895833333333485
                },
                {
                    "line": "mindig k\u00fczdeni kell.",
                    "time_index": [
                        155.66979166666667,
                        167.58020833333333
                    ],
                    "time_duration": 11.910416666666663
                },
                {
                    "line": "K\u00fczdeni kell",
                    "time_index": [
                        167.68020833333333,
                        175.333
                    ],
                    "time_duration": 7.652791666666673
                }
            ]
        }
    ]
}